# Transcript of Pepper&Carrot Episode 34 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 34: Shichimi slås til ridder

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|Den samme aften...
Hibiscus|2|False|...så i aften siger vi velkommen til dig, Shichimi, som vores yngste Ah-ridder.
Koriander|3|False|Stadig intet spor af Pepper?
Safran|4|False|Ikke endnu.
Safran|5|False|Hun burde skynde sig, ellers går hun glip af Shichimis tale.
Shichimi|6|False|Tak.
Shichimi|7|False|Jeg vil gerne...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|Ziu uUUUU|nowhitespace
Lyd|2|False|Ziuu U U U UU|nowhitespace
Pepper|3|True|Ankommer!
Pepper|4|True|Pas på!
Pepper|5|False|PAS PÅ!!!
Lyd|6|False|KR A S H!|nowhitespace
Lyd|7|False|Ups!
Lyd|8|False|Er alle okay? Intet brækket?
Shichimi|9|False|Pepper!
Pepper|10|True|Hej Shichimi!
Pepper|11|True|Undskyld den dramatiske ankomst og forsinkelsen!
Pepper|12|False|Jeg har løbet hele dagen, men det er en lang historie.
<hidden>|13|False|Dear translator: if editing the soundFX is difficult, I made a special documentation here: https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=055_Sound-Effect_translation

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hibiscus|1|False|Er hun en af dine gæster?
Shichimi|2|False|Ja. Det er min veninde Pepper. Alt er fint.
Pepper|3|True|Carrot, er du okay?
Pepper|4|False|Undskyld landingen, jeg mestrer ikke hyper-hastigheden endnu.
Pepper|5|True|Og igen undskyld for besværet
Pepper|6|False|og for hvordan jeg er klædt...
Shichimi|7|False|ti hi
Wasabi|8|True|Shichimi,
Wasabi|9|False|den unge heks som lige er ankommet, er hun virkelig én af dine venner?

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Ja, Deres Højhed.
Shichimi|2|False|Hendes navn er Pepper af Kaosah-skolen.
Wasabi|3|True|Hendes tilstedeværelse forurener vores skoles hellige natur.
Wasabi|4|False|Få hende ud af mit øjesyn med det samme.
Shichimi|5|True|Men...
Shichimi|6|False|Mester Wasabi...
Wasabi|7|True|Men hvad ?
Wasabi|8|False|Vil du hellere blive forvist fra skolen?
Shichimi|9|False|! ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Undskyld Pepper, men du er nødt til at gå.
Shichimi|2|False|Nu.
Pepper|3|True|Hvad?
Pepper|4|False|Hey hey hey, vent lige! Jeg er sikker på, at det er en misforståelse.
Shichimi|5|False|Vær nu sød Pepper, gør det ikke sværere.
Pepper|6|False|Hey! Dig dér, på tronen. Hvis du har et problem med mig, så kom selv ned og sig det!
Wasabi|7|False|Tsss...
Wasabi|8|True|Shichimi, du har ti sekunder...
Wasabi|9|True|ni...
Wasabi|10|True|otte...
Wasabi|11|False|syv...
Shichimi|12|False|SÅ ER DET NOK, PEPPER! GÅ VÆK!!!
Lyd|13|False|SHRRIiii!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Shichimi, vær nu sød, slap...
Lyd|2|False|B ADuuM!|nowhitespace
Shichimi|3|True|GÅ VÆK!!!
Shichimi|4|True|GÅ VÆK!!!
Shichimi|5|False|GÅ VÆK!!!
Lyd|6|False|K R E E E E E! !!|nowhitespace
Pepper|7|True|Av!
Pepper|8|False|Hey! Det er... i-ikke... Av... sødt!
Koriander|9|False|SHICHIMI! PEPPER! VÆR NU SØDE AT STOPPE!
Safran|10|False|Vent.
Wasabi|11|False|Hmm!
Pepper|12|True|Grrr!
Pepper|13|False|OK, du har selv bedt om det!
Lyd|14|False|B R ZUU !!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|CURSUS CANCELLARE MAXIMUS!!!
Lyd|2|False|S H K L AK!|nowhitespace
Pepper|3|False|Av!
Lyd|4|False|P AF !!|nowhitespace
Shichimi|5|True|Selv din bedste annullerings-formular har ingen effekt på mig!
Shichimi|6|True|Giv op, Pepper, og gå væk!
Shichimi|7|False|Stop med at få mig til at såre dig!
Pepper|8|False|Åh, min annullerings-formular virkede fint, men du var ikke målet.
Shichimi|9|True|Hvad?
Shichimi|10|False|Hvad mener du?!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|?!!
Pepper|2|True|Hun var målet!
Pepper|3|False|Jeg annullerede hendes Glamour-formular som får hende til at se ung ud.
Pepper|4|True|Jeg lagde mærke til det, så snart jeg kom.
Pepper|5|False|Så jeg gav dig en lille smagsprøve på, hvad du fortjener for at få Shichimi til at kæmpe mod mig!
Wasabi|6|True|UFORSKAMMET!
Wasabi|7|True|Hvor vover du,
Wasabi|8|False|og foran hele min skole!
Pepper|9|True|Betragt dig selv som heldig!
Pepper|10|False|Hvis jeg havde hele min Rea,så ville jeg ikke have stoppet dér.

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|DR Z OW!!|nowhitespace
Wasabi|2|True|Aha. Du har nået dine forgængeres niveau meget hurtigere end jeg havde forventet...
Wasabi|3|False|Det sætter skub i mine planer, men det er gode nyheder.
Pepper|4|True|Dine planer?
Pepper|5|True|Så du ville bare teste mig? Det havde intet med min forsinkelse af gøre?
Pepper|6|False|Du er virkelig twisted!
Wasabi|7|True|ti...
Wasabi|8|False|hi.
Wasabi|9|True|HVAD STIRRER I ALLE SAMMEN PÅ?!
Wasabi|10|False|JEG ER LIGE BLEVET ANGREBET, OG I STÅR BARE DÉR?! FANG HENDE!!!
Wasabi|11|False|JEG VIL HAVE HENDE I LIVE!
Wasabi|12|False|FANG HENDE!!!
Pepper|13|False|Shichimi, vi må tale om det her senere!
Pepper|14|True|Beklager Carrot, men vi må tage afsted i hyper-hastighed igen.
Pepper|15|False|Hold godt fast!
Lyd|16|False|Tap!
Lyd|17|False|Tap!
Lyd|18|False|Ziiuu UU!!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|? !
Wasabi|2|False|FANG HENDE!!!
Pepper|3|False|Åh gud.
Safran|4|False|Pepper, tag min kost!
Lyd|5|False|Fisss!
Pepper|6|True|Åh wow!
Pepper|7|False|Mange tak, Safran!
Lyd|8|False|Tok!
Lyd|9|False|ziuu U U U U U!|nowhitespace
Fortæller|10|False|FORTSÆTTES...

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Den 31. marts, 2021 Tegning og manuskript: David Revoy. Genlæsning i beta-versionen: Arlo James Barnes, Carotte, Craig Maloney, Efrat b, GunChleoc, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Dansk Version Oversættelse: Emmiline Alapetite Rettelser: Rikke & Alexandre Alapetite Særlig tak til: Nartance for at have udforsket Wasabi-karakteren i hans fan-fiction. Måden han forestillede sig hende på, havde en stor indflydelse på, hvordan jeg afbildede hende i denne episode. Baseret på Hereva-universet Skabt af: David Revoy. Vedligeholdt af: Craig Maloney. Medforfattere: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Rettelser: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Værktøj: Krita 4.4.1, Inkscape 1.0.2 på Kubuntu Linux 20.04. Licens: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|2|True|Vidste I det?
Pepper|3|True|Pepper & Carrot er fri, open-source og sponsoreret af sine læsere.
Pepper|4|False|Denne episode blev støttet af 1096 tilhængere!
Pepper|5|True|Du kan også blive tilhænger og få dit navn skrevet her!
Pepper|6|True|Vi er på Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay … og andre!
Pepper|7|False|Gå på www.peppercarrot.com og få mere information!
Pepper|8|False|Tak!
<hidden>|9|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
